屙警棍屎真係好撚爽

屎眼放大 成條屎又粗又長
最緊要唔可以斷
成條屙出嚟 爽！
係健康嘅象徵
呢排食好多菜
大家都要食多啲菜

啲屎仲唔會黐住屎眼
不帶一點屎漬

有時痾到一半縮返入去，又出又入咁好刺激

冇圖... 羊咩屎扮警棍

唔記得影聽日影過

咁樣好易斷

重點係要打斜放，一半喺水底，另一半喺水面

最緊要距離要離水面遠啲
條屎撞落去個下啲水飛上黎
好撚爽

一定要喺屋企屙 屙完即刻洗屎忽

Gay

要長先會咁

屎post冇圖

唔小心沉咗底

痾完好似腸胃乾淨哂既感覺 好正

咁就考你功力啦 壓水花 壓得靚唔靚

睇到扯咗